文傑巴打Ｍｏｎｓｔｅｒ Ｈｕｎｔｅｒ 初體驗～～～～～

入黎一齊吹下水
可以一齊打